一個二個掛住笑鳩利物浦，係咪痴線？

不如笑下曼聯

呢隊廢物有咩好笑

谷左成年射唔出好笑d喎
聖誕冠軍

笑曼聯會俾人話利迷轉移視線

笑黎做乜，你會唔會笑一個太監唔識扑野

49000 wfc

獌狗都好笑?
正如你都唔會笑卡迪夫城降班啦

咪撚玩啦夕陽球隊無討論空間
笑下利拎高分亞軍仲撚好啦